急問，冒險樂園

想問樂富嗰間係咪執咗？
同埋鑽石山嗰間開返未？

鑽石山個間開反, 尋日去過

thanks

反你老母

我諗應該係開咗間園樂險冒